.. index:: single: SampleAsMinMaxStepHyperCube

SampleAsMinMaxStepHyperCube
  *Liste de triplets de valeurs réelles*. Cette clé décrit les points de calcul
  sous la forme d'un hyper-cube, dont on donne la liste des échantillonnages
  implicites de chaque variable par un triplet *[min,max,step]*. C'est donc une
  liste de la même taille que celle de l'état. Les bornes sont incluses.

  Exemple :
  ``{"SampleAsMinMaxStepHyperCube":[[0.,1.,0.25],[-1,3,1]]}`` pour un espace d'état de dimension 2
